為咗滿足某位巴打我決定搵人一齊製作免費嘅life 4 dead 2

翻版模擬人生加喪屍元素
有冇得諗？

有！得個諗字！